讀書唔叻但都叫做完成到degree 你問我答

讀完 諗深一層 都好似唔係自己想讀嘅野 好似浪費左好多時間咁 渾渾噩噩又就快25歲

25先完degree？

24讀完 仲搵緊工

19 grad? 讀咩科咩U?

招牌跌落嚟都壓死幾個

Free rider?

26歲master畢業算唔算垃圾

我都唔叻 唔知jm9簡咗工程理科讀 又唔專 報嘅工又唔係同工程有關